]大圍港鐵站外執勤 食環署職員報稱遇襲倒地

大圍港鐵站外執勤 食環署職員報稱遇襲倒地

9月1日大圍站外有食環署職員躺在地上（Facebook片段截圖）
今日傍晚6時許，多名食環署職員在大圍港鐵站外執勤時報稱遇襲。一男一女的食環署職員，以及另一名男子均倒在地上。不過有圍觀市民就質疑，眾人是否假扮受傷。

由網上流傳的影片可見，兩名食環署人員躺在地上動彈不得。另一食環署職員呼籲圍觀的民眾散開，向傷者給予空間。不少民眾即質疑，倒地食環署人員是否真的有受傷：「傷者？」、「老虎都打死幾隻啦！」、「受傷仲棟得起隻腳？」。

《蘋果日報》指，食環署職員在大圍港鐵站外執勤時報稱遇襲，警方接報到場後，暫列襲擊傷人案，並在現場展開調查。《香港01》報道稱，事件中有市民亂拋垃圾，食環署人員上前檢控時被襲倒地。報道引消息指事件中其實有4人受傷，包括2男1女食環署人員及一名男子，他們被送往威爾斯親王醫院接受治理。

《立場新聞》正向警方查詢案情，暫未獲回覆。

柒

人渣

出賣良知，賺廿幾K一個月，大量津貼兼長俸，訓街3分鐘可以呃半個月病假，你做唔做

我做埋你個份

訓地下算唔算阻街？

其實條肥仔係咪中毒

插水

櫻桃直飛

真係好撚肉酸
扮死

男子亂拋煙頭被檢控釀推撞 4食環人員受傷

大圍港鐵站本周五發生4名食環署人員執遇襲受傷事件，警方拘捕一名涉案男子扣查。

遇襲受傷4名食環人員，清醒由救護車送院治理，未有大礙。被捕男子姓池，55歲，涉嫌普通襲擊罪名，報稱不適需送院檢治。

食環署接受本報時表示，本周五傍晚約6時15分，兩名食環署小販事務隊人員在大圍火車站外執行職務期間，目擊一名男子亂拋煙蒂，遂上前採取執法行動，但該名男子拒絕出示身分證及襲擊兩名人員，人員遂要求警方協助；其間該名男子再與兩名到場增援食環署人員發生推撞。警方到場調查，4名食環署人員及涉事男子需送院治理。案件交由警方調查。

咁就放幾日假